點睇連登主流係撐姦殺案？

一味屌鳩個女仔比人非禮
但無人屌個男人摸佢
佢唔報警關你撚事咩

如果當日選擇唔報警嘅
今日就唔應該走出嚟指手畫腳

毁壞一個人聲譽
最絕就係dum出一堆冇辦法證明嘅罪名
令對方想反證都冇辦法

呢d咪典型毒撚仇女心理囉

連登不嬲多小朋友
人地坤哥靠實力都盲反

好人好姐點會屈佢呀

坤哥都反就真on9

坤哥刀反d人真系on99

反坤哥等於反社會人格